[{"sidebar-1":["search-2","tag_cloud-2"],"sidebar-2":["calendernewwidgetrent-3"],"menuf":["nav_menu-2"],"slider":["wp_super-2"],"fb":["text-2"],"box1":["text-3"],"box2":["text-4"],"box3":["text-5"],"info":["text-7"]},{"":{"ction":null,"_multiwidget":null,"wpnonce":null,"wp_http_referer":null},"search":{"2":{"title":""},"_multiwidget":1},"tag_cloud":{"2":{"title":"","taxonomy":"post_tag"},"_multiwidget":1},"calendernewwidgetrent":{"3":null,"_multiwidget":1},"nav_menu":{"2":{"title":"","nav_menu":2},"_multiwidget":1},"wp_super":{"2":{"title":"1","values":null},"_multiwidget":1},"text":{"2":{"title":"","text":"<a href=\"#\"><img src=\"http:\/\/www.turystyka.d2.pl\/izar\/fb.png\"><\/a>","filter":false},"3":{"title":"RUT - Skatteavdrag","text":"Tack vare RUT-avdraget har betald hemst\u00e4dning blivit ett \u00f6verkomligt alternativ f\u00f6r de allra flesta. Du som \u00e4r kund st\u00e5r f\u00f6r bara h\u00e4lften av arbetskostnaden...<a href=\"http:\/\/turystyka.d2.pl\/szwed\/skattereduktion-rut-avdrag\/ \">mer <\/a>","filter":true},"4":{"title":"Trygghet","text":"Att du ska kunna k\u00e4nna dig s\u00e4ker och v\u00e4l till mods n\u00e4r du \u00f6ppnar d\u00f6rren f\u00f6r st\u00e4dpersonalen \u00e4r f\u00f6rst\u00e5s en given f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att du ska ha gl\u00e4dje av v\u00e5ra tj\u00e4nster...<a href=\"http:\/\/turystyka.d2.pl\/szwed\/trygghet\/\">mer<\/a>","filter":true},"5":{"title":"Kontakt","text":"<b>Kundtj\u00e4nst<\/b>\r\n\r\nEmail: info@renthem.se\r\nTelefon: 08-0000000\r\n\r\nRent Hus 88\r\nFrejgatan 18\r\n114 79  STOCKHOLM\r\n","filter":true},"7":{"title":"Rent Hem","text":"Ett nyst\u00e4dat hem som doftar rent och fr\u00e4cht \u00e4r aldrig fel att komma hem till. Vi p\u00e5 Rent Hem hj\u00e4lper dig att uppn\u00e5 detta . Vi \u00e4r ett tryggt st\u00e4dbolag i Stockholm med flera \u00e5rs erfarenhet utav st\u00e4d service. Vi erbjuder hemst\u00e4d varje vecka, varannan eller var tredje vecka.  Med RUT-avdraget idag s\u00e5 gynnar det dig som kund. V\u00e5r personal \u00e4r ett team som \u00e4lskar det vi g\u00f6r och det kommer du att m\u00e4rka n\u00e4r du kommer hem till ditt nyst\u00e4dade hem. ","filter":true},"_multiwidget":1}}]